其實沈月都幾叻女，係咁幫佢老豆啲品牌宣傳賺錢

IT藍屍垃圾黑店
打手blocked

真？咁點解無人追擊沈月？

一世都唔夠老母靚

her nose is too big

隻腳咩事

佢老母個下扒係僭建

靚就得啦
整唔整冇咩問題

how do you know?

I know everything

What does it cost?

幾錢